狗會有史以黎試過單場同過關派彩賠率幾多？

有冇人中過1000倍以上果d

痴撚線

最勁係第2位 80蚊本

關島半場0:3？好似1500倍

有乜可能做到，，

其他都買左好多

其實係馬會同佢講 佢地跟住買

識人識人中過過百萬

我都識人中過千萬

人地講緊賠率

咁難中 千幾二千咁玩 我諗嬴左都係填返輸既數

德島3球派1

LM

可以慳返
呢場細鳩梗